【紓困措施】政府推出綠色生活本地遊計劃，每位接待資助１００元

【紓困措施】政府推出綠色生活本地遊計劃，每位接待資助１００元

《經濟通通訊社２３日專訊》政府宣布，預留５０００萬元推出為期６個月的「綠色生活本地遊」計劃，支援旅遊業。本港持牌旅行社在下月１日起，每接待一名本地遊客參加本地綠色旅遊，就可獲１００元資助，每間旅行社最多可獲５萬元資助。
商務及經濟發展局長邱騰華表示，獲取資助條件簡單，旅行社要安排旅客到計劃指定的綠色景點，期間要聘用領隊及導遊，並要在行程中安排交通及食肆，希望可同時協助相關行業。
（ｃｗ）

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

一舊水

做到咩

又旅行社